連登公投 香港人回憶 達叔 抵唔抵死？

為表公正 我本人只推post 不參與討論
大家可以留言討論 幫手推post 睇下連登民意

抵死
唔抵死

連登公投 護旗手 達哥 抵唔抵死？

2019年香港後生仔俾人打到半死
吳孟達比批評後生仔暴力更下賤
因為佢直接選擇走去維護極權
連中立空間去拗係反對暴力都冇